從巴爾的摩東部的一個精緻的門廊到一張經過完美過濾的Instagram照片，我們為自己製作的圖像都存在著危險和力量。在史密森尼博物館，一幅東巴爾的摩的攝影肖像，在自拍時代的黎明前幾十年|凱爾西·艾布爾斯| 2021年8月26日|華盛頓郵報|
我們站在陽臺和門廊上，探出窗戶為一線工人鼓掌。還不確定是否要接種新冠病毒-19疫苗？從這裡開始|卡利·羅傑斯| 2021年8月11日|第五屆
毗鄰的門廊和走火通道提供了絕佳的視野，對母親和老年人來說非常實用。我們頭腦中的城市|麻省理工技術評論| 2021年4月28日|麻省理工技術評論
我在上次競選中敲開了一扇門，一位女士因為失去了住房而在門廊上哭泣。“我們所服務的人為能源付出了太多的代價：”弗吉尼亞州立法者將目標對準了Dominion Energy（帕特里克·威爾遜和梅爾·萊昂諾，里士滿時報快訊，2021年1月29日，原公共媒體）
早在19世紀初，狗就開始乘船來了，這是因為在一週結束的時候，人們在門廊上為它們放上了裝滿燒焦的豌豆和大米的罐子。我要感謝這次與我的老獵犬泰迪|戴安娜·尼亞德| 2020年12月21日|華盛頓郵報|共度的寶貴時光
從來沒有人說過他們想當警察，這樣他們就可以逮捕在公共場所小便或在門廊上喝酒的人。紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸
為什麼要屈尊於故意洩密和匿名消息來源來推動防禦性敘事？在阿布拉姆森慘敗後，我們能相信《紐約時報》嗎|喬·康查| 2014年5月19日|每日野獸
不聽話的哥薩克人不會屈服於恐嚇的原型仍然是烏克蘭身份的重要組成部分。哥薩克：克里米亞的牛仔|卡米爾·喬雷克| 2014年3月12日|每日野獸
我不得不坐在門廊上想幾分鐘，‘這是真的嗎？’
然後你看到他墮落到這種人永遠不會做的事情，偷自行車。梅爾·布魯克斯最喜歡的11個電影場景：《心理變態》到《熱辣的人》|梅爾·布魯克斯| 2013年5月20日|每日野獸
我決定，如果有必要的話，我甚至會屈尊讓他以虛假指控被關進監獄。九個人及時|諾埃爾·米勒·盧米斯
問問你自己，我是否做過一件事，表明我會墮落到屠殺無辜的地步。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
哦，一個可憐的傢伙彎腰去給洋蔥除草半天，怎麼會腰痠背痛呢。邁克·馬布爾|弗蘭克叔叔
在看守所低矮的天花板附近，懸掛著幾張吊床，人們在走動時要稍微彎腰。古德溫沙灘的浮光| R.M.巴蘭坦
用才華橫溢的惠珀先生的話來說，“他們不能在這個國家長大，如果沒有彎腰的肩膀。”美國有色人種的狀況、地位、移民和命運|馬丁·R·德拉尼